係黑警每日洗腦前 我地要反洗腦

相信大家睇完今朝7婆記者會，都係屌出聲

但係唔好忽略佢每日記者會既威力，再on9既野日日重覆講，都會變真

估計每日記者會既Target Audience(受眾）大概係咁定：

深藍-淺藍、
廢老-廢中、
中間派、口講支持但乜都唔會做果班、
35歲-65歲或以上、
仲會睇電視既群眾

深藍我唔會妄想去改變，我地要針對既係一班港豬、低學歷、低分析力群體

記住，佢地個腦，係裝唔到太多message，我地要搵1-2個嘩眾取寵+簡而精，容易消化既message，不段重覆洗佢地腦！

希望大家比下意見！

自推！

pish

推

連登外交部

再推

在公開場合，不要說：特首林鄭
試著說：嗰位林鄭月娥女士

在私人場合，不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰位女士／嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰位女士／嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢
不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都知道佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

我地target既人 民主自由係打動唔到佢，佢地係港豬，只在乎飼料，我諗到以下例子：

1. 再無普選，黎緊會有500萬新香港人黎爭食
2. 房屋供應更緊張，租金升連帶物價升，菜心要$50蚊斤

麻煩大家，推上去

除咗民間記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖now

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

記招重點要講明我地唔係搞港獨
只有切割港獨先唔會比人有藉口打壓

同意反洗腦 但我覺得反洗腦之前 一定要爭取到中間派支持 舉例說 如果佢地唔接受太暴力 而示威者太暴力的話 點反洗腦都無用

對中間派 唔洗講民主 真相 佢地唔會介意！ 要同佢地講 黎緊會有1000萬新香港人黎爭食

對家其實都唔講自己既暴力,我地都係講返對家有幾暴力,我地有暴力既對家都講左,我覺得起碼講下我地受傷D資料/短片,記者被針對